[狗咬狗骨何事了？🔴⚪⚫] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [393]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

又搶

我搶好過條轟狗搶啦

話晒都一齊嗌同一個爸b 比下面好喎

正皮for朗隊圖

BB好波！

係！

你老豆係狗
我唔係

有無手足知件粉紅色作客係咪唔出？

樓主

?

屌你老母！

施丹表態！願接受曼聯 摩帥下台即可上任

原來有條傻鳩爆閘，仲要搶唔到1001

尾刀撚

c丹

咪玩啦拖丹
肯定死得快過daddy

丁完就算喇，丁咁多虧呀

何時了下嘛

小學未學唔好太計較

我得小二水平

你唔好傷害哩度手足對老豆既感情

B一定唔係，我讀鏡報架
C呢...
唔洗架啦，C丹岩架喇
拍定手先，YES！！

普捷天奴都有人J
J施丹好合理

成績唔敢講 打法好睇咁多
J下有咩所謂

好睇無盃有閪用咩

施丹冇盃

其實三連冠真係唔難
俾我屋企個工人去教都拎到

唔講以為曼聯捧好多杯

炒左摩狗先

肥普, c單, 肥安, 施蒙尼, 雲爺爺可以再討論

施丹d盃擺滿你屋企都未必夠擺呀

何事了無用錯
古文做乜鳩咁解

利：中化A

施丹都叫無盃
最大問題係而家我地又無盃又唔好睇

有文化先食到女

迷綠帽狗了

街場波都不如

拖舟教肯定同敢帥一樣 聯賽柒下柒下 前四都炆水 條友都唔識打中下游 又係靠d人自動波 渣住鍠成手好牌 對中下游都柒 唔會好得過摩佬

請個有戰術既教練好過又請d玩自動波ga啦 玩自動波我用返摩佬唔好

施丹戰術係乜真係唔係好知

而家事後孔明，最初得高普同哥狗係又可以建立打法又有成績

佢出晒名對大巴老鼠拉龜

大家有咁諗法都唔出奇既，始終摩佬真係教到隊波閪到無得再閪

45度角燒味 阿朗bale自動波 賓周拉邊hold波再分 馬細路殺到入禁區 防守廢撚到on9

我曼冇人條友做到 淨係燒味都斬到柒下柒下

靠牙朗

其實抄左V92之後係咪應該請番個足球理念接近既教頭 摩狗同敢帥 既球隊踢法差十萬九千里 而家好似兩種血形輸入同一個人體內 互相排斥

咁要搵雲爺爺 有個director of football重要d

老老豆豆，拖舟教我都係唔睇好

佢戰術唔多岩玩聯賽，係睇佢教普巴會唔會生性
同埋睇佢風格又唔會用猩猩，都唔知會點

請番個總監先啦

yes 木狗真係唔撚識波

都幾同意請新領隊睇佢戰術理念重要過有冇杯
v92同摩佬夠多杯咪又係教到pat屎

明明當機立斷放棄莫拉達轉買lkk
點解今季咁柒架

根本一開始預左科頭兩年 第三年收水

咁又唔科足d ，爛牙佬

唔岩價 二來考慮到隊中都有兩隻左翼 咪覺得可買可不買。 deal 山狗 是用MK 換 唔洗點用錢

個個都教唔掂 執柒左佢啦

當初話摩佬話黎果時好大希望，真係估唔到連佢都教到咁

V92其實踢法上都係同哥狗同門
但佢有一樣唔好就係唔比人傳risky passes
太驚失去控球權所以變成9猜足球
理念其實係好
但太極端
同摩狗9守兩個極端

施丹一個人既歐聯多過成間曼聯都叫冇盃

星期一如果再輸，c單又好，雲爺爺又好干地都殺，換走魔9

我講d人J普捷天奴

佢真係純粹睇球員名氣，貴唔貴呢兩個因素
稍微識波都唔會比摩佬入29碎山狗

不過曼聯如果係肯巨額科水，施丹呢類教頭其實比肥普高普呢類更合適
名氣效應入球星自動波都唔會太差，起碼光頭佬識攻先

輸硬個喎

狗咬狗never end

我寧願要雲爺爺
成手好牌果陣其實電叻係好勁

即炒摩狗 請光頭佬 下年免簽世三過黎 就黎虛脫

100%嘅波嚟

起碼普巴條氣順先啦

起碼買包皮人地唔會講：摩狗？不了先啦

官網波衫冇P仔盃賽字
買多件華隊長連歐聯章

獎杯多過你
罰球又準過你

官方facebook post得越黎越多以前比賽既片
打晒J以前點勁點勁

Kane 3 goal
Ali 2 goal
Eriksen 1 goal 3 assist

係 迷完會戴綠帽

樓主冇戴綠帽 咪再屈

jer夠未呀屌你老母臭閪

有冇人有玩fpl?

今年全力支持鄰居，唔好比猁拎英超😭😭

公道講句，安76教拜都係敗走，都係要軒帥救亡。一隊球隊俾一個超級教練教好長時間之後走咗換個唔同風格多數都係柒

最仆街都係椰子，輸到連反Cup 自信都冇，到而家都未建立得返

曼聯拎

同意呀，邊隊拎都得，咪撚比利狗拎。（當然最想曼聯拎），

其實我幾迷摩...只可以怪我地班腳唔知做乜唔生性，木仔又唔撚俾錢買人

從你呢幾句 完全睇得出你係迷摩

上季已經係咁
連阿倫史密夫嗰啲都要J

鄰居又輪換到一半
真係砌兩隊雙線都仲係咁勁
傷左迪布尼完全無廢到咁

因為摩狗想貴價買29 30 歲嘅人

有玩

呢3個冇可能啦

輕鬆456

有埋迪布尼係變到更勁 而唔係由廢變勁 咁樣既一隊波先可以應付到幾條線
我地就無王牌球員 又唔係打組織

肥安不了
施蒙尼同成班馬體會忠心到傻

打fifa都會揀買啲新星啦屌

唔想比鏝同我曼一樣連續拎
又唔想比鋓
撐轟了

支持熱狗
未來一定係佢哋拎

施蒙尼嘅442應該最適合曼聯

妓化

下場唔輸都幾難炒
不過我諗都好難唔輸

我曼成隊連自動波都唔識踢 再引入球星咪盞變成隊球霸

狼隊都夠屌打曼

話就話自動波，進攻一定會練既
係摩佬勁到練完好似無練過咁

葡萄牙狼隊好勁 真心勁過獌

最好輸夠456球 即炒

快D換帥，唔係前四都無

差d輸

請施丹黎吸星 好過而家摩連奴回晒溏連最有用既吸人黎都冇埋

屌越位

到鏝中柱-0-
CLS呢D先係踢波

柱

丁力 RUI救得仲靚

睇完鄰居好在有兩日buffer

哥狗連STERLING都教到咁
唔覺馬仔潛力廢過丁力
摩狗唔撚識教又成日同球員搞到好似殺左佢老豆咁

不如諗下曼可以勁過邊隊

今季睇黎都係作客雞

250假假地都係金童

工程師果陣既250真係得啖笑

B.silva 同馬達 其實個打右個打法分別 唔大 點解踢出黎差咁遠

我曼啲進攻

你問MOU DOG

250 識盤球同跑步囉

bcwa 仲可以突破過人
mata

求解點解史達寧叫丁力

我馬佛系踢波

傳球咁多仲要92%

點解鄰居逼極都唔甩 好假

依家嘅馬都係得啖笑

狼啲進攻仲好過我曼

根度簡

杜奧巴？ 伊巴？ 秦利？ 林伯？ 馬迪？ 伊度奧？麥湯？

左腳拉西抽歪炮 笑左

人地Mendy d 傳中,我曼d 閘可唔可以學下

MENDY D傳中。。。

mendy d出波cls

COSTA勁到

咁樣踩入場掟界外球

買COSTA打右翼了

叫親costa都係咁撚爆得既喂

冇人可以傳中

狼隊D逼搶 係真係埋身同你搶 我曼班大爺剩係眼神逼搶

甘賓尼坐後備養老算啦

發覺睇人地D賽事就無啦啦完左半場
但我曼D波睇極個鐘都未半場

同感

係D人都唔郁

屌 我曼打呢隊狼隊會比人炒幾多球

BTW, 未見過我曼左閘識出mendy個種急勁傳中球

屌，真係陰公
真係連狼隊打進攻都勁高我曼

人哋狼隊夾咗幾耐

我正係知我地真係好撚廢

呢班葡萄牙人識控住攻架

揀左馬列斯兩場都唔出

仲係0-0

1:0!!!

曼城需儘快輸一場

手

天助皇者猁

猁今年

手球

狼隊勁到 人哋角球有戰術㗎

而家d猁已經笑緊 預料猁狗季中氣焰達到頂盛

要造比猁了

呢隊鏝洗驚杯唔到咩

屌啦星狼隊反擊幾勁, 我曼

爆咗cs

LAPORTE勁到

準備反CUP

我曼成班高佬有無試過咁清脆死球入波

我地個葡萄牙人唔識

神龍

Mendy cross CLS

文迪啲cross屌打牙疏

狼隊啲進攻都好過我曼

狼隊

肥普:

MOUTINHO打哂條中場-0-

個大隻佬撚狗

想過就過

查奧爾好似後生華西

查奧爾成個後生華西咁

點解人地比人逼住都出到波
我地比人行近少少都會腳軟自爆???

狼隊>曼

華一招

唔怪得腥無得出 廢到

放完個大假正選都無埋
鏝剩係勁既翼都有4-5隻

除左慢啲之後真係幾似

慢d

狼隊唔止攻勁過曼，防守都係。。

轉會了

我覺得華西快過佢喎

SANE

佢既速度 190000 D閘食塵啦

罰波都有埋cls

和波
狼隊都識反擊
踢得仲好過曼

全盛華西個變速真係好誇張
0腳法 0插水 話過就過

益撚左利了

屌 今季真係痢拎英超

皇者利今季又人形蜈蚣

狼隊唔錯

睇定啲先

英超羅賓漢

白禮頓擋唔擋到利狗呢

而家成隊曼狗冇人識外cut偷位出波

勁過曼啦

利要冠軍了

我曼真失禮

狼隊俾一季時間 下季

狼隊踢得幾好睇
反擊起馬肯博

呢D波多數得一季料
真係有咁勁就實比人買走晒

班主咁有錢 今季打出名堂 有機會留到人 變李城咁

文迪屍畸會唔做生意

其實而家隊曼 仲有幾多個係會為你搏命咁去踢

大陸佬資金，睇定d

Hebe,P仔

Hehe

DDG用生命接球同防後防

反擊成班肯衝上去
我曼反擊嘆慢板等人回防

好有畫面

我地嚟

d人工特別高 成班冇目標 hea下hea下又一場

我曼頂左個位啦

對呢隊狼 我曼收硬皮

沙加Again

係咪續左長約

呢個位阿狗仲可以出邊個

拿卡真慘

白禮頓都收皮啦

11 號？

狼隊d閘勁到

你知自己咩料就好啦

已經係曼最好

d football heritage廢到

搞笑 奧燒又射波

你改名做J. Moutinho囉

點解係都要放阿奴杜域打正中鋒

你老味 而家睇隊隊攻守都好緊張節奏好快

好似必殺技咁
成日出呢招

迷摩: 禾我地上年失左28球乍, 巧威威^^

艾拿杜域今季真係好廢

狼隊同韋斯咸都踢得好過我曼

入波

阿奴>>>>> lkk

即刻入

發覺要搵隊差過摩佬真係好難
點教先可以教到咁無組織
又唔識反擊
真心屈

愛蛇

迷摩: 81分 後費sir最高 雙亞你想點 三年咋！

ANDERSON勁到-0-
阿記後防。。。

牙木吾買人牙ching >_<

梅斯達菲

西咸右閘咁勁咩料

三個領隊都係咁 有冇諗過唔只係領隊問題

夢遺1-1

美羊快到@@

但最無form 真係摩佬

曼冇右翼？？
係摩狗唔識用咋
你睇 MK係阿狗幾撚生

根本就係因為冇 form，先個個企定定橫傳

對比曼聯d進攻

摩佬話：無form勝有form牙

請雲尼阿里做教頭啦屌,佢最似費爺既風格

岩呀

mk直線好毒

頭先狼隊 而家西咸同摩一樣都係主守打反擊
威脅差咁遠

我地D中堅廢

Mk上季頭幾場都好多助攻

其實而家全英超仲有邊隊踢得差過我地？

西咸都有form過我地

SNODGRASS廢左咁多，係HULL CITY果時好勁

卡迪夫 我地贏在有ddg

頭先果球咁都比人接實

阿狗西咸水鬥水

愛美麗再唔贏波 好快同摩佬一樣 早早收皮

有form都一樣

睇狼隊精華: 仆街, 唔係1-1咩, 仲未播到入波既
睇曼聯精華: 屌, 咁就播完拿

咁樣飛

西咸啲波好順

假伊巴勁過渣古幾多

落街場揾11個人踢

豆豆

Monreal

啲節奏好快

byd唔係比唔起錢咩

阿狗正宗係好睇唔好食 3場得1分

西咸頓之流

我地3場3分

爭4定爭6...

爭10

愛記都贏到二零

爭五弟六弟

好想ga啦 我以為3場全敗

呢兩隊閪波今年點爭4

九月全和全敗都唔出奇

阿記都贏波了

仆街 好撚燈

光頭老豆肯黎未

奧巴馬

肚腩攞定轉身抽射 順到

沙卡真係好撚廢
奧巴比黑碧取代埋

愛狗2:2

般矛追到2-2

無左契仔RICHARD

ANDERSON傳過黎曼

安達臣好勁啊
葡萄

有連加特不了

Maguire

黑B回家吧

米高堅尼好似好大獲咁

黑b

愛蛇初嚐勝感

我都唔明d人點解成日話韋碧克廢
真係出襯都做到野

lm

入完波要留低隻腳

唔睇利狗了

佢廢果陣見得少咩，仲未計佢成日傷

今次係個頭

你估迫甩個名流架咩
雖然佢係真曼，但真係太易傷同埋都成28歲都已經見底

無B隊就唔識踢聯實

人地個對閘斬波靚撚到

睇緊牙朗打拉素

個post沉到

33幾勁

上場絕殺

諗住睇牙朗 但意假啲波睇到訓著

牙朗唔知幾時先入到波

人地輕鬆1:0

唉 利輕鬆到

大家都係對白禮頓 高下立見

人地咁輕鬆

Mou dog

痢逼兩逼白禮頓就甩再入埋
我地就比白禮頓逼再輸埋

換轉LKK...

拍掌

人地禁住黎屌
我地就比人禁番住

攬頭

完美教學
迫鳩佢 一甩就去
但LKK唔會有費明奴個no look pass
只會自己鳩ban

上場lkk咁樣射近柱射到出晒界

仲有世界級後腳

Lkk👍🏿

人地真係有練波 有戰術 連龍門最弱個位都識補強
我地重係ON99咁 無進步重要差左

今屆猁有冇機會失分？ 鏝都收左皮

波都未失過

利要拎英超了

真架

對弱旅其實一迫就甩 一甩就可以反擊分兩邊傳中
以前費sir都係咁打 但係摩狗對弱旅都驚輸到縮咁後

上場白禮頓用呢個戰術用得好好
一逼我地 我地就甩
弱旅認證

對中下游都有埋計 諗唔到猁點可以柒 雖然好憎佢地 唔想佢地拎盃

19仔

fifa 19 LLK 87 法明奴要89啦

人地控波比波都好有信心
反觀我地攞波好似攞住個炸彈咁

睇完利狗打白禮頓更加覺得上場cls
究竟點先可以踢得咁柒

星期一我勸你唔好睇 應該重柒

高普黎之前 同黎之後 比較
利物浦踢法大唔大分別？

連韋拿老母呢件二三線料都越打越好

等睇9月 10月不勝啦

Gopro真係可以用d2線既打出水平
同埋買既人都岩佢戰術
係勁既

猁都要幫人J

利個龍仲勁過DDG

啱啱先發現LKK 個ig set左唔俾人留言

摩佬係世最好既教練 令到曼聯球員發揮到極致

又神救，真係好勁

神救都有埋

ALLISSON咁勁。。

DDG一場CS都無。。
人地3場。。

咦 原來鄰居和左

係，仲要腳下功夫好好，真係好勁

唉猁真係冠軍相

笑人70m

榜首 要拎英超了

人地防守都執埋
我地又準備重建

我地而加連個龍都比唔上猁

其實都交咗幾球醫院波

猁前線：沙拿、費明奴、文尼
中場：基達、邊爐
後衛：雲迪克
龍門：艾利臣

成條龍骨都屌打我曼，仲要有埋GoPro
我地點夠打

至少都仲未失過波，你睇下DDG又世界盃到而加，唉

岩岩有球了高個波呃埋白禮頓條友，勁到

聽日3點西波, 準時點名

on99 唔係話佢廢 洗唔洗一兩球就J到利迷咁

乜唔係後日咩

J猁個啲行翻出去啦

痴孖根 人地打得好
都未至於j到咁
仲要係世仇

咪臭係
俾啲血性啦

佢地講事實啫
利而家氣勢如虹係真
曼聯而家踢到pat屎咁都係真
人地3cs 我地架大巴0cs
摩狗慚愧唔慚愧

大家J到咁都係想突顯摩狗廢

人地有種氣勢食梗你
我地就無呢樣 對中下游好似會失分甘

唔使好似
上場失咗啦

睇勻英超 西甲 德甲 意甲
真係得意甲堆下遊踢得同我最一樣咁閪咁悶
就算睇華歷簡奴作客打馬體會都係踢得有板有眼 識組織進攻上前射波既

屌摩狗廢ok
J猁J到出血個d死去猁post唔送啦

4大聯賽都好難搵到隊好似我曼咁企定定黎踢波既球隊

四大聯賽接近一百隊波鬥閪既話我地應該入頭10位

頭7我估都有
計埋身價就第一毫無疑問

AC2-0變3-2

0446

0506

宵熱食熱狗
好味好味

小心梗親食唔落

0641

利要冠了 唔打啦唔打啦

🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

0758

最區已死

聽晚？

早晨

話猁進步係事實一件事
但上面條友直頭係J

收工了

佢係利狗下話？J到出晒面

佢係

J利狗嗰d自己轉會啦

好想知班英迷 醒未

利要拎冠軍了，仲反緊木9唔係反摩9

想問下上兩場大巴咗去邊

壞左呀

3場就叫氣勢如虹
我曼上季頭6-7場榜頭添

大檸獲利狗今年不敗奪冠

摩狗輸多兩場好自己執野走啦

輸多一場好走

上季我地4:0

But record goalscorer Rooney, now at DC United, did not hesitate to weigh in with his view on the early-season saga at Old Trafford.

He told CNN World Sport: "He [Pogba] is a fantastic player but he has to do it for himself.

"If they're going to win the title, he'll be the main player in terms of them doing that.

"You hear a lot of people saying Jose Mourinho needs to get the best out of him but he needs to do it for himself and prove he's at that level to help Man United."

過兩場利狗一失分又會返入嚟

收嗲啦死傻尻 討論下其他競爭對手有咩問題呀 係咪要日日j左羊右華好撚勁 世杯天王pogba呀

其實下場對熱刺輕鬆啦 佢地今年無補強 son又去左亞運

利記好耐無勁過
真係要J下

我地自從入左山狗
成隊波keep住跌

最大問題其實係盧卡古 我地應該買kane

好耐無留言

曼聯同對手買英撚隊長3億走唔甩

yes 仲有牙朗 電話 美斯

屌我地又唔係無錢 係仆街wood仔唔放水

之前妹妹朋友隊咪又係一舊屎
我覺得妹妹先係毒瘤

朗隊

Lee個真，自從簽山9 除左贏幾場top6之前無野J過

J山9防守

好掛住普巴朋友隊

普巴朋友隊J到出血咪又係得對愛記個場
冬季快車咪又係踢到碌柒咁

其實唔止愛記既，上半季大多數既分都係佢地
，不過都好過e家衰過碌柒

早幾日先話d nigger淨係識玩IG

掛乜撚住？上一場唔係普巴朋友隊咩？

True
今季有山神上陣既比賽勝率100%

其實舊年開季果幾場除咗第一場對西咸，踢得一啲都唔好

對天鵝對李城大半場進攻便秘靠死球
對愛記朗隊有幾次追平

追平機會

上半季係踢得好就唔會用mk換山神啦
只係山神入咗嚟都改善唔到老掉牙既問題啫

核心成員Lin 無正選邊算朋友隊

加上e家無左果種開心足球感覺
其實朋友隊真係差個教練調節佢地既心態

E家變到個個都暗地裏反緊摩咁

上半季唔算太差，果陣係差在右翼同普巴揀波踢

仲有就係隊波心理質素差，無大佬屌醒朋友隊

上年4:0果幾場lin有正選咩？？？？？一場都冇

除咗02巴西之外有邊隊開心足球成功過？？？？

你要成班nigger 嘻嘻哈哈好開心踢出黎嘅足球咪隨性而行,姐係唔穩定囉囉

所以咪話要有人帶得到開心得黎要有番d紀律黎穩定

不論係領隊定大佬級隊長，我地兩樣都無

呢度好多盲迷 讚下都葡萄又老屈人猁迷
幾井底蛙
理性果班都唔敢出聲 驚被咬

佢個腦有事 根據過往經驗 個腦有事果堆直到退役都唔會好
仲要做埋隊長 好睇囉

我曼上至痴線佬球迷下至濕鳩管理層全部個腦都有事

巴神 祖爾巴頓果堆 係好波 但永遠唔會頂級
態度決定一切

仲要隻妹妹一失波會跳舞 而唔係追波
好明顯個腦有事
呢樣野要學下全能到仆街 （唯一優點）

華西呢件英文都唔識講嘅毒撚做隊長，普巴做臨時隊長係笑料

所以摩狗想要godin toby 華拉尼呢點係啱嘅

我覺得係睇領隊既姐，同番工一樣，好既老闆
有人服自然工作氣氛同效率都好D啦

普巴條撚樣係世盃都證明左佢係可以踢好波
只係睇邊撚個教姐我覺得

同意，足球員技術有決陷可以改

但係個腦有決陷係永遠改唔好

仲有蘭尼

理性討論下人地優點都唔撚比
唔怪得我地愈黎愈廢

世杯佢唔係重心中力圍住佢踢咪冇事
如果你果隊有條友成日跳舞踏地fing手口upup 你都唔開胃

睇見近年我曼d翼 好掛住蘭尼

太耐無踢唔計

留意下 講多兩講就會有班好有魔性血性的出黎屌鬼

理性討論定係J呀仆街

都係講過句，近十年曼狗入啲球員嘅類型好有問題
一係毒唔+夠硬格 (mata, darmain, DDG, MK, etc)，一係黑鬼鍾意玩格 (LLK, pogba, martial, bailly)，一係過老過晒peak (sanchez, matic, ibra)

可唔可以入啲類似大力神又當打又唔高調果隻球員？？

咁我又真係唔覺琴日alisson勁過ddg
係用腳挑過人同臨尾救1個header幾好睇
真係好神勇咩

始終欠個精神領袖

阿妹無腦亦欠領袖精神

hea 踢又擇波踢呢下真係…

成隊痢真係最欣賞占士米拿

有火勤力呢個年紀仲可以keep住進步

有曼話alison勁過DDG咩？

404 417 420 421
唔知係咪曼 認唔哂啲人

利沉左咁多而家收成又睇唔過眼
隊隊都有起跌架啦 不過我地有排跌者

吹撚到ddg變廢龍

佢d遠射

總之係依到就係唔可以欣賞同讚其他隊

除咗個頭腦之外樣樣勁

對住猁狗睇唔過眼好正常喎

我仲睇唔過眼而家成隊曼聯

真，唔明點解個時d人要佢躝
有突破有腳頭有速度

樓樓上死猁狗

呢倒之前吹到佢中心咁
明明法國控節奏同球權主要係基沙文倒

個時俾牙朗 傑長老個D寵壞左
而家先知爛泥呢D技術同突破都唔易有

仆街V92

果班尻up都認真

仲好記得歐聯次回合鬥拜仁
好似細孖紅牌
搞到曼聯打少個, 蘭尼自己一個踢前, 跑撚到斷晒氣都繼續跑

唉屌

獨L NANI都上神台

星期一3點閪波

屌佢啦，賣賤賣細孖，小豆，蘭尼，rvp

咪屈

V92 都有人J啦
差在未叫春耶子

利記啲波係好睇啲既

望住而家個班好難唔上神檯

如果佢都算冇腦 咁近代果d應該係單細胞生物

今季無lee d啦，冠軍啦

nani最穩定就係好唔穩定

記得果次歐聯被蝗隻大脾路亞黑左張紅牌
從後標出黎鬼睇到你咩
紅牌前絕對有得打

高普好野既係呢3年由猁既長傳踢法改到快速迫搶傳控
冇晒以前謝拳王果種味道

Nani都唔算好獨...至少做到野

佢上腦個陣好獨食
但都叫做過助攻王

Hehe係邊種

On9先會睇利嘅波

曼區j隊世仇 咁都叫理性討論？
啲假曼改個名去猁區吹水啦

琴晚猁對白禮咪又係攻唔入 仲差啲失兩分
猁係打沙拿啫 換其他人上去都做唔到反個效果

重要猁主場

其實尋晚睇白禮頓打得絕對唔差 幾有Form

咪係囉 猁真係好有form咩
沙拿把握到你一次失誤都入左了

白禮踢得好
失左一粒都唔會衝上去 反而仲keep住大巴陣
等機會

換著係lkk

最主要啲波唔係一腳清
兩翼又可以做突破

一定飛機左 成隊finishingr無人信得過

所以白禮係有啲料到嘅
啲防守都唔係鳩清
有波在腳都想盡量做波

又走左隻賤種猁狗入黎

其實猁個米拿都幾撚勁
次次轉守為攻個下啲俾波係make sense過哂宜家所有曼聯嘅球員

眨下眼聽晚又要睇我曼畀人強姦中出

又要勉為其難食熱狗

理性曼迷幾時會拎埋猁有5個歐聯屌打我曼得3個出黎講

【體育】曼聯女子隊周六遭逢重組後的首場主場敗仗，不過這場比賽卻刷新英國女子足球賽的入座紀錄。

於2005年解散，直到今年才重組參賽的「紅魔女」，是以0:2不敵雷丁女子隊，然而這場在Leigh Sports Village上演的比賽，卻錄得4,835人入場觀戰，這是賽事歷來最高入座數目。舊紀錄是於2016年曼城贏車路士的女子超聯比賽，當時入座人數為4096人。 近期新聞多多，傳與曼聯領隊摩連奴不和的副主席活禾特，以及前曼聯及英格蘭代表隊隊長白賴仁笠臣都是座上客。 曼聯女子隊自從2005年2月解散，相隔13年後重組，早前出戰女子聯賽盃面對利物浦女子隊，憑蘇格蘭國腳莉莎艾露一箭定江山，打敗傳統足球宿敵。

女子隊都咁多FANS

講撚完猁未？以為入錯group 人地勁有乜撚野好講 講足兩日

講還講 都唔撚洗講咁撚耐啦

自己踢好d講足一個月啦
幾時踢好波呀喂
我都想讚呀

Mutv睇左
好睇過男子一隊

我要求唔高
唔好踢到好似臨時拉11個人嚟踢咁就得

我想像唔到有一隊可以差過我地
個個等收工咁

成班怨婦喺度呻隔離屋陳生搵幾多賺幾多
勾佬咪死過隔離
想嘔

猁狗死返出去啦

而家開始 邊個講猁一句好話 邊個就係猁！
我曼要有血性魔性
猁狗死出去

利

痴撚線

白禮頓係有d料
琴日痢入果球都係係後場逼甩就入左
我地上場都有一球 但個lkk

比d時間摩帥 反足球總監制衡摩帥權力！

高普daddy 進攻足球> 摩狗大巴足球

g chi

勉為其難食熱狗

利物浦好波

咁串?! 因住俾條腸哽死

足球總監係幫木撚買人架

躝！

十足十摩佬咁輸左波9萬幾個藉口

黎緊廿年大家點過？
猁王朝已建立，準備拎十二個英超、十個足總盃同八個歐冠冠軍

撐曼城

仲要做左羅賓漢

女子隊都勁過我曼男子隊

講得好

典型勝利球迷。

學埋利狗d弱智盲反

第一季用個慢吞吞但識hold波嘅伊巴
第二三季用個識反擊但波都控唔到嘅渣古

但我地d戰術好似伊巴仲喺度咁

升班馬都贏唔到

因為沒兩邊快翼 和閂 全部佔中 反條撚咩

福仔愈大愈柒 上季開始淨係識鳩推死角位

成隊都好似沒練過傳中波咁 明明曼聯傳統就是 兩翼出波 前鋒搶點
懷念前鋒華

啱啱搭地鐵
見到位巴打拖住女朋友
一齊入咗依到曼Post一齊睇
仲搵蘇斯克查張相比女友睇
唔知CD-Rom定係到上開水

人地成隊都跑 肯走位呀
有幾球robertson走到入禁區配合呀
入個球都係靠逼搶 逼到白禮頓失誤
摩氏大巴輸幾皮呀

過兩年有機百屌成才既
今年唔洗諗，著起10號一定更急於求進
今季實柒到甩轆

行過去問下迷摩定反摩

hi巴打

好撚肉酸 人地今年踩鳩住你隊垃圾 就拎番幾年前既野出黎丁
仲要gif入佢波戈隊都唔撚係你隊垃圾入既

係咪真係你呀？
你着白色Tee, 深藍色腰果花短褲

蘭尼衰極都係唔識配合
冇人知佢幾時撚完波再交
但係佢落底同遠射能力都有

好過依家個班
山狗 做野合理但回塘 傳失多
馬仔 無配合 無落底 少遠射 拎到波就慢慢扭 拖慢曬
福仔 無腦跑狗

對比依3件 爛泥真係上到神台

踩你老母 踢得三輪比賽 講到完季咁

以前班球員有決心好多
近幾年都係得hehe馬達稍為有火

曼聯名宿菲臘尼維利表示：「我認為那些衝著摩連奴的負評真的很「噁心」，曾看到有評論說他的戰術已經過時，這算是我聽過最不尊重他人的說話。他們憑甚麼認為戰術已經過時？摩連奴是帶領曼聯在上季於曼徹斯特打吡戰中，以3-2反勝曼城。他的戰術真的過時嗎？他過往的紀錄說明了一切。」

「現時曼聯正經歷一段黑暗的時期，上周輸給白禮頓的表現當然是不能接受，但是我卻不知道還有誰比他更適合執教曼聯了。他加盟曼聯後，已經奪得足總盃冠軍、聯賽盃冠軍、歐霸盃冠軍，亦兩度為球隊拿到歐聯資格。我不認為曼聯的一切都是順利，但我認為那是球會的問題，而基於摩連奴所受到的批評，我覺得這些負面言論是可恥，我真的認為是這樣。」

#roycesports

拿你米酒呀
血性紅魔召喚

有火忠心既打後備

水晶宮學神連人地吉祥物都席

講得好！

屌唔好影我

球員都有一部份問題既
點估到普巴會咁唔穩定
山馬仔福渣古廢過屎

話時話點可以睇到女子隊比賽

MUTV係咪有？但reddit好似有link

講肉酸點夠樓主的老母猁狗玩呀
希素慘劇玩到殺人唔認數跟手再笑鳩我曼空難
明明未拎過英超連布力般都不如仲可以自稱強隊

我地買人d眼光真係極差

唔好再買咁多黑人啦

其實lkk除左控球真係同個廢字講唔上有關係

其實拉舒福特成個人同個廢字係100%match

好想屌14號

近10年最勁嘅翼

前果季係拖肥入緊2x球, 臨尾幾場先俾kane放甩個神射
唔係差到咁姐下話

除左嗰場，10場都無1場打得咁進取啦

入球果吓其實算B+嘅
市面上亦都搵唔到又available又勁過佢嘅25歲以下中鋒（Kane當冇可能）

M子 住烏 阿朗 利雲 Benz 哥狗 都太老

Lkk上年英超入16球
各項賽事加埋入到27球
佢係拖肥last個季各項賽事係入26球

其實lkk冇大家講到咁差，有力量，速度，頭
但奈何佢唔係純柱躉打法，成日叫佢做住烏角色根本做唔黎
班隊友多d走動幫佢拉空位，中場俾到供應會好好多

戰術問題
個波停留係lkk腳下時間愈少愈好
奈何戰術龜縮
lkk俾佢拎到波都一個打兩三個又搵唔到人俾
咪好易俾人逼甩

lkk廢字講唔上
不過一定講唔想勁 作為前鋒 學下單刀點入波再講啦

係，不過呢隊曼暫時冇可能打到d走位波
就算摩狗以前ge防反都啱佢，多空位，但而家反都冇埋

只可以講其實佢係唔差，講硬件一流，係把握要練好佢，同埋戰術真係對佢有影響

佢有撚頭咩
未見過爭頂爭贏過

係 我都覺波用手踢波都可以好波

其實要做柱躉功能 推爆炸頭上去踢好過

你當佢頭搥d入波冇左？
佢上年頭搥都入唔少啦

WE ARE HONG KONG

上季對修狗入過
對面個中堅爭頂完要瞓低唞幾秒

14號

原來屈福特三戰全勝

NANI 有費SIR 教一定爆底LA
NANI 比摩狗既話

羊1415係勁

但講10年既
點都輪唔到佢
以前點樣原地自轉 下下回後仲歷歷在目

轟個陣容
打單線可以同痢 鏝爭
佢地係無後備
前線勁撚到

但蘭尼當年比曼迷屌得好犀利係狂cut in然後再藍天射球

有冇軌個場既link

佢有腦果排, 可以扮CUT IN 然後爆底, 或者扮爆底然後CUT IN, 或者假動作再overlap 比個閘

點都好過摩狗旗下全部都cut in, 仲要無overlap

不過蘭尼係以無腦聞名，蘭尼而加都唔後生，仲呢返黎J有咩意思姐

當年nani俾人屌到乜咁

寧願比轟拎都唔想鏝痢

都係我羊穩陣好多

一到要續約就狀態標升

打翼陀住個背 自轉180度回傳後場
再唔係就底線傳底 加 插水
成名絕技

食完屎之後正常番
但overall咪撚J到佢10年最好

仲有羊而家係其中一個keep唔到possession既原因
只要有人迫 有少少risk
佢就大腳向前解圍
人地迫既 個波去到羊到=無左
唔出爆既佢唯一一招斬去後柱斬無撚用

到而家都唔明
明明羊成身肌肉
應該有操背
但點解陀背陀得咁勁
最Top既職業運動員好少見

無後備? 基奧特 契仔安 龍虎切

文沙 文文沙 就係咁撚勁！

軌同我曼啲進攻冇分別

林伯特？

寧願比熱狗阿狗

熱阿都得，咁我曼都得啦

你肯定？

rondon>lkk

watford都9分

唔肯定，我曼實降班啦，全英超球隊都勁過我地，滿意未

曼迷為左反摩，到底可以踩到隊波幾廢？

lkk係大隻d既賓迪基

咁而家隊波真係好廢呀ma

好肉酸

有無廢到咁誇張呀，比唔上鏝猁軌，但都未至於連熱阿都比唔上

咁生面口既

對住肥賓d大巴好難咬得入

我屌羊多過nani好多 最憎羊 踢極都係一舊垃圾

平民兵先可以泊大巴

當年羊攞到波一係回傳一係鳩斬

大佬, 熱阿進攻你都會見到有體系
曼聯真係唔知睇d乜 四不像

冇左青訓光環
根本英冠料重話留係板凳養
比佢出去睇下成唔成長到好過啦

上季我地除左開季果幾場臨尾入幾球大炒，之後進攻都差唔多可以講柒足全季，埋尾計數咪一樣排第2

睇轟同睇敢帥波冇乜分別 會訓著

摩佬都唔用既黑鬼 好極有限

點解柏度好似變左左腳仔咁既?

卡數架大巴泊得好穩

中下游用依d踢法就ok 鄰居對狃狗都好難踢 我地用on9

摩狗之前唔用lkk添

中波都12碼

入咗

但之後嗰下隻腳撩得太高

又黑哨

弱智咁都落腳

又係阿朗素條撚樣衝入禁區鳩博十二碼

摩狗走火入魔啦
之前都係對強隊打防反
對弱隊邊有可能唔主攻
明明以前都識打弱隊

肥賓好慘 隊波成日輸自爆

隻腳收得唔好

寧願軌贏英超 都好過痢
軌迷都係呢幾年先黑人憎 舊登仲係自閉車

高華錫踢落同巴克利差無幾

訓教

其實係咪得我地d傳波先會妹下妹下
睇其他隊 都俾得勁爽

1:1

1：1

球證食兩家茶飯

還返球比紐卡素

點解我曼冇呢啲波睇

人地啲斬波 我地啲斬波

雷斯條柒頭

打爆死轟狗

雷斯on99

紐士氣好好

luiz

不嬲

呢季英超好難打 富咸 狼隊

咁睇屎波都唔係妹差

-6

屌

肥賓唔教猁 開始欣賞佢 覺得佢好慘

Og

佢隊波成日自爆

屌YEDLIN ON99

落唔落腳都死

唔出腳都係輸

日本仔

佢值得教多水既中型班 佢d防反好睇過摩佬

我曼班人真係冇火

轟碌下碌下都三連勝
屈福開頭開得咁好

屌射乜春

轟件阿朗素進攻真係好撚勁
真係carry緊轟嘅進攻
不過防守就

好撚負碌

聽日又多隊9分

沙SIR 踢左幾場都好過摩狗帶3年

見到金章安 好彩無買
又係一個無腦Nigga

今屆猁轟熱鏝 big 4成形

比著我曼就會破唔到人地大巴,然後自爆輸一球完場

daddy回歸轟 煙王黎我曼啦

唔掂都輸啦

你負比我睇
三場都壓到入禁區造成威脅
今場一個十二碼 一個間接og
上場入埋波
第一場又一個十二碼

3場搞左4個入波出黎

輸一球算少

曼連除左黑哨之外真係咩都無

上季作客找卡數咪係咁囉

唔想輸

等睇聽日全世界睇我曼出醜

預左 狼隊 1-0 曼聯

0430

0435

0437

0532

堅尼米拿

今晚輸唔輸波好

到你唔輸

輸硬
你連拍手 俾like的機會都冇

拍手實有機會既

又好似上季咁，開波即失波

睇黎今季DDG個金手套凍過水

輸波完場拍手多謝球迷支持

ddg幾時先救到12碼 =.=
今季應該大把有得佢練

又要捱夜反摩

今晚個陣容應該係daddy 係曼既所有子弟兵了
Daddy 快手贏呀

70m

希望主場比人大炒 之後趕摩狗落台

嘩屌, hehe直頭一樣樣

Mctom都係

摩連奴好靚

最靚ddg

J龍同Matic都幾正

你條gay佬睇埋呢d相咩心態？

P仔個樣

木仔好慘做撚左靶

第三行最右果件邊個黎
T仔定文西

T仔嚟 呢到好似冇富咸睇袋

第4行中間係who?

FRED

Phil Jones

Fred應該係第二排嗰個？🤔

似smalling

細緊黎

拜利上面ok wo

細緊第5排 佢樓上個力架係邊個

細緊係第5行

華西女人樣好似佢個女 幾正

第五行中間, 呢個好易認

係喎 呢個認唔出

堆力架都出哂, 唔通係文西

細緊係尾二果行中間

上車機會
今晚熱刺平手盤2.03

睇袋隻眼邊有咁細?

好撚似zaha

文西真人都好on9 見到有人問佢攞簽名就自己喺到傻笑

靜到

儲緊力今晚狗咬狗

今晚又要比人456了

馬會今晚派錢，想上車自己要識買

梗係覺得今晚嬴到熱狗
我係咪撞傻左個頭

撞親隻腳

馬會個賠率又真心好難唔覺得既
想上車就快d買

今晚0:3啦

咬左咁多日，今日終於有比賽

咩陪率 唔識賭波

牙敢都輕鬆食熱狗啦

平盤 熱贏波 2賠

平盤

投資角度真係買熱

買熱刺做情感對沖

吓 姐係曼熱門d?

根據以往數據 曼聯冷d先有機會贏

如果買100蚊熱嬴 係咪賠300蚊？

平手盤
莊覺得打和

200蚊姐

曼主場正常都會熱d

哈

唔會啦，平算打和莊無錢賺啊

屌呀 唔鬼賭啦

多盲毛鳩買曼 咁都熱過熱狗

鬼盤

大好機會賺藥費醫返好隻腳

onj 賠得咁少 賭黎做乜
賺果100蚊既基會成本係可能輸果100蚊

唔係買單頭ga啦 買讓球梗係玩串

各位 唔好睹啦 不可一不可見

亞洲盤係咁架啦，和左既話可以回水wo

買熱平盤既話

贏就賺 和就回水 輸就輸

咁好水緊係大注d等上車

mata

利申唔賭波

mata係第3行

爆炸笑到我肚痛

係喎數錯咗

matic出得返未？今晚應該普巴 hehe fred？🤔

Jose Mourinho has confirmed that Diogo Dalot has been training with his Manchester United team-mates ahead of Monday night’s clash with Tottenham Hotspur.

The Portuguese full-back joined the Red Devils in the summer transfer window as Mourinho moved quickly to bolster his squad ahead of the new campaign.

However, Dalot is yet to make his first appearance for Manchester United this season after having struggled with an injury in recent weeks.

Dalot underwent an operation just before he signed for the Red Devils but he now seems to be approaching full fitness ahead of Monday’s clash with Tottenham.

Mourinho also confirmed that Nemanja Matic, Antonio Valencia and Alexis Sanchez have all been training ahead of the clash on Monday night.

Speaking at his pre-match news conference at Carrington on Friday, Mourinho said: “I don’t know because today is still Friday and we are training on Saturday and Sunday, and the match is on Monday.

“Decisions to be made on Sunday but yes, they are training with the team. Dalot is also training with the team for the first time this week, so in terms of the medical department, they are almost free.”

Manchester United head into their clash with Spurs looking to bounce back to winning ways in the Premier League after they suffered a surprise 3-2 loss to Brighton in the top flight last weekend.

Mourinho is aiming to steer the Red Devils to a Premier League title challenge after they finished second and without a trophy last term.

平手盤好吸引 想買我曼 但又買唔落

各位手腳儲足彈藥未?
一等完場即開戰

我唔信5點幾會開戰

睇都冇人睇

今晚仲會唔會有拜利 白lin依個球迷組合？

摩佬話出球迷陣奶哂野啦

我就唔信今場輸左會炒daddy

好想睇，但係聽日要返工

收到風
中秋前拖舟 麥巴比一字排開

今日輸埋 又起碼咬三四個post

原來肥普作客奧脫福未拎過分, 仲要一球都入唔到
睇黎今晚破紀錄

頂多幾日啦

聽日就爆一兩個啦

今晚然波了

英國冇中秋

100%的波

私家雞到咁 我記得次次都係西足全場 熱狗咬極都咬唔入 我地靠一個突擊負碌贏1粒

唔會啦，唔係連輸6-7場都最少要捱到仲季中

今晚WIN硬
之後又吹奏摩狗
跟住又輸榜尾
無限LOOP

最少捱到聖誕仲排緊下半版先炒

之前保亞斯甚至接手既希活都作客嬴過我曼
反而肥普搞唔掂

係咪要jer住晒

你有種就jer我BB綠帽狗 我一定打皺D清你

今晚贏到就肯定有人笑鳩迷普 之後互咬
閪和或者輸就互咬梗㗎啦

凡事冇絕對，簡尼都破左8月入波既魔咒

咁就變左笑鳩摩佬 之後互咬

利物浦都未拎過英超

仲諗緊睇唔睇⋯睇完聽日番工會變喪屍⋯

傻鳩先會睇

利申傻鳩

好想馬迪出返黎，起碼中場有返道屏障
今晚個陣好難估下

懷疑會冇呀妹

去疤啦

好想朗隊返黎，起碼曼聯有返個核心

今晚唔睇一定係假曼，希望有風紀擇名

ok

here

今晚和到都偷笑啦，點贏呀

今晚！摩連奴永別戰！

arm

long time no see

ching!!

馬迪攔截、搶截同遮線都係我地最勁果個，仲要箍波好穩（雖然妹妹下)，但無佢條中場線簡直好肉穿窿咁

捉賊未

今日放假!!

同志！！！

早d瞓啦

兒子仆街了

泡菜輸緊

輸多場摩佬走得

追和

今晚輸硬播
但你下星期會照見到佢

今晚妹LKK各一球
摩佬safe

yes 總比數2:3

今晚返夜

G持

一陣食完晚飯就瞓
United til I die

瞓到天光

900

好驚你今晚上陣

唔好再出fred住
羊唔好下下鳩斬上前

咪變左中堅斬入去 然後LKK 十球都有九頭 都預判落點

摩佬今場輸埋的話可以炒未

守邊？

鳩爆

一陣就去OT睇 想摩佬走 又想贏好矛盾😞
上年主場對熱又有去 80分鐘馬仔入波叫到沙聲

唔自爆 不過係忙既大區

我係街手機睇都大叫出聲

摩佬輸多場都唔會走

上年馬仔 前年mk

今年全能王

消防？

今年福豬

Manchester United squad vs Tottenham: De Gea, Grant, Valencia, Darmian, Smalling, Lindelof, Jones, Young, Shaw, Matic, McTominay, Fred, Pereira, Lingard, Herrera, Mata, Pogba, Fellaini, Rashford, Lukaku, Sanchez. [M.E.N] #MUFC

齊哂人, 輸波無野好賴啦

馬仔呢

上場踢到失哂蹤, 輪都輪到佢雪下啦

雪櫃

睇佢比人爆到仆街都好過出右羊

有華隊長呀

拜利傷定入雪櫃？
馬仔rip

寧願佢出右福好過夾硬出mata, 一係出lin

摩佬開始捉鬼,第一隻係馬仔

之係左羊右華 但最近shaw算幾好

應該左梳右華, 輸波就換羊+爆玩鳩斬

仆你個街，耶子黎既

取代咗Shaw個位

連B仔都冇

梳個關係本身好似仲差 肯聽話就出返雪櫃

證明左大家有幾咁絕望

摩狗捉嘅頭兩隻鬼

Eric Bailly slams Gary Neville and Graeme Souness after one of 'hardest weeks' in his Manchester United career

“I think the criticism was a bit harsh, particularly from people who have played the game and have probably made mistakes themselves during their career,” said Bailly.

香港島天文台好波

落狗屎咁都無黃雨

拜利抵俾人批評wo pre-season到依家都派膠

第一場好撚勁

但係失果球都係佢責任

簡單啲講

開季兩場失四球有3球佢係最有責任果個

咁講啦，佢既防守路數係唔差
但衰在好易出腳，高章

球波出得咁靚 唔太關佢事啦

即係時候出我曼中堅第一人屎波？

無馬仔，我屌你老母摩連摩

相信好快就可以睇朋友隊發動政變

官方: 今晩係DDG對熱刺

又擋子彈

但ddg 最近都膠膠地

吹奏返屎波

做咗黃大仙啦依家
上場幾個撲救？

有求必應

史摩寧+白lin

細緊完封牙claim

訓先，一陣3點見證歷史

屎波都丁

又黎迷馬？

講多次，而家J馬仔果班同2014年J贊奴沙，2012年J安達臣, 2010年J栢圖嘅A米迷，2012年J巴神嘅曼城迷冇分別

FM玩上腦，以為妖人就係勁

據英媒透露，施丹預計莫連奴會於短時間內被炒，原因係球隊成績低落，加上寸王同球會高層伍德沃德關係已經破裂，佢極有信心會成為曼聯新帥。有極接近施丹嘅消息傳出，施丹已私底下接觸普巴同馬迪爾，表示自己願意教曼聯，並有信心紅魔鬼會好快搵佢傾執教嘅事，所以好希望普巴同馬迪爾唔好因為目前情況而要求離開，到佢上場之時，一切就會完全唔同。之前馬迪爾同寸王鬥到勁僵，但隨後改變主意希望留隊，或者就係等施丹接手。

馬仔、妹最後都無走

會唔會真係等拖舟

反了 反了

巴打咁勇武嫌命長

Tottenham were interested in signing France forward 22-year-old Anthony Martial and Spain midfielder Juan Mata, 30, from Manchester United, but were turned down by the Old Trafford club. (Manchester Evening News)

唔係好信 明明有大力臣 駛鬼要馬達

坐緊車返工，希望開波個陣無野做

快啦屌

Matic今日打中堅

真係咁就有排輸啦
實玩野

有無手足覺得今晚摩佬會然波
之後迷摩聽朝會戰勝歸來

其實作為球員，lin仲好過馬（lin本身二線）

region得掛

拖舟會唔會好過摩都成問題

九龍

都可能係既

不過拖舟同球員關系好似幾好

而且佢一定可以過到料比球員

話哂都係球皇來

不過我都唔信拖舟會來

正

馬達有人要就快d賣啦

啱啱睇返上季曼聯主場打哈得斯爾菲 即係全能王啱啱加盟
屌山個時有傳射扭 再睇季尾 條友妹到
係咪曼聯啲體能教練太著重上身肌肉先搞到山妹下妹下咁

4分半鐘

Anthony Martial and Eric Bailly were not spotted at the Lowry Hotel with the rest of the squad. #mufc [MEN]

1

2

3

4

5

6

7

8

9

十連！！！

十一！

十二！

十三！

十四

十五